[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1958)

Very slow

搶又唔開

火車頭goallll

又誤中

1

On9

so slow

G持

1001死全家

搶完又唔開

Slow

搶左又唔開係咩心態

賭波討論區 (1958)
on99

畢迪斯妹撚到 快手輸埋佢啦

繼續刷角啦西甲

屌你老母恩尼些爾

屌你老母，post 都唔識開

薩斯索羅?

有咩咩撚野 賭波討論區咩撚野事

俄超快手半大

火車頭贏波聽日食火車頭

俄仔GOAL

輸錢郎屌9您 成世冇錢贏

你食？

FS巴 幾時開個青爐？開左通知聲

火車頭

係呀火車頭招牌湯河

閪甲有冇機開3球

好波 1001之前報假分block7左

基達菲入波未

我都block左

支持

屌你老母貝迪恩尼

幸運咁廢既

維迪斯goal

今晚阿狗有半一高水

1001個個名真係

基達菲主其他

唔廢點會開讓1/1.5

我都block左
假分狗七到搶1001 連post 都未識開
智商有限

想買車同阿ge手足要留意

尾盤其實火車頭贏唔到

笑4

阿狗應該食撚滑
水晶開季到依家主場未贏過

百家樂連開11舖莊 下舖買咩？

薩斯索羅準備又撚一大班手足了

追到斷

和

閒，初盤話我知要閒

劇本

西甲半和啦 再全和super

屌我車又穩

似1:1

又穩咩撚野呀

利申琴晚多仔追斷咗

心靈投注 , 貝迪斯 fg

我就唔信車阿都比佢燈到

超人話穩就真係好穩

人類係有挑戰精神先會進步

薩0-1

秒入

西甲兩隊廢鬥廢

屌佢報假 係度話因爲自己針到傻先報假 咩邏輯

似曾相識 尋日意假

1min 2c 90mins=?

解完封都搵唔到PO

薩斯初盤半球高水

基達菲

博洛尼亞秒goal

Tina個場

開下盤開到唔敢買波

痴撚線，無人迫佢賭
報假即係迫人屌佢老母

薩斯索羅半場反CUP 開埋大

意假3CCCCCCCCCCC

西甲主上

10.5b 穩！🤫

薩斯比人屌打到

封咩

意假

無事 假封

基入翻粒定定驚先啦

火車頭入佢

好想買主盤
但一睇佢主場輸嗰啲隊 買唔落

= 10c ft😂😂

意假4CCCC

岩先殺C條前鋒單刀橫傳

44444444444

貝迪斯失球紅格啦

貝迪斯有戰鬥卡 我唔覺得基達菲會入到

總之報假同無品既都照block

西甲 比多角先完半好嗎

唔知係咪太柒，過左成五分鐘都仲唔肯REPLAY

火車頭比人屌緊

12.5b穩

意假5CCCCC

閪甲4角就停晒手

話咗薩斯撚手足 無人信

基達攻唔入 等輸埋

好彩避了意假

薩斯索羅上吧

停咗20幾分鐘角

意假6CCCC

基達8射0中

Goal

Goallllll 1-1

兩隊都係角球入波 仲唔繼續刷

食咗個角 半5

殺C世界波

半場杯佢啦

幸運

咁多人買垃圾幸運

買左會幸運

開左先
今晚先玩 而加有野做

goal 上海上港1-0

Gchi

joined

入左 支持fs巴

貝 fg?

風吹雞蛋殻 財散人安樂

荷甲半大未

GCHI

你既一萬一注真係玩到2046

賀一賀佢 今晚12:30抽一個派200

薩斯索羅繼續上

Lmm

意假7C!!!

入錢GUN

我未被抽中過 想中

屌你正呀喂

Lm

Lm啊

荷甲半大又撚手足

lm

Kill c 角球愈來愈大

LM

Fs 巴

一派錢就一堆生面口既上水

放心 我都唔會抽cd rom

Me

不派cd rom !

支持fs
Me !!

奇蹟半大

荷甲半大針

十卜

西甲頂實先

重有人買維迪斯

派錢有冇我份

我了

gchi

屌...維迪斯半主

屌半主頂唔住

im

唉

1:1

幸運1:1

波post傳統

me

求吓中我

基達菲下半屌幾球

me la

半大

買完幸運就會幸運

心靈左貝迪斯同荷甲下盤 唔撚係又中？

法蘭克福腸點睇

呢對西波

聖保力咁勁開得平半？ 大家點睇

買左法撚串聖保利

基達上盤補唔補和好

呢個就要啦，上次平半作客鬼盤照開到

德乙 3x1

平手先岩

上幾場勁炒喎

想g

買大

想知

昨晚德乙3場角大
今晚一樣定全角細?

求你話我知

唔洗

意甲角冰實

法撚上盤得1.67 比狗買

原來買左基達飛fg，兩隊訓撚著左咁

買客勝囉

基達 no goal

似1:0 0:1

01 OK

屌你老母恩尼些爾肯入字

柏大聖大恩細

呢隊主場幾刷得

貝迪 勁共

德乙角大三串一點睇?

爽手啦gay tat

火車頭感覺11完場

我就買晒2場

10幾射一球都冇 西（甲）

屌你老母恩尼空龍都唔入

法蘭2.5b狗會同岀面差咁遠。。。

意假8CCCCC

法蘭克福係少有會出盡全力唔hea既球隊
咁都輸就係無計
贏在鬥心先

因為係狗會

阿積士升盤

基達菲GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都要8c ht

西甲9.5大 有幾多買幾多

垃圾基達菲入未

屌你老母貝迪斯

屌呀。貝迪斯

1-0!!!!’

基達菲1-0

雞達仔爽

雞達仔上盤手足補個和

屌呀 貝迪快追

勁共勁共頂撚住呀

飛燕受讓深盤

跟了

2-0

基達nba

GOALLL基達菲2:0

2-0 勁撚到

2:0

當我無講過

廢撚到
點贏a米架

勁到

西甲主好波

角細 客+1 客+1?

場撚場下盤啊拿

雲加又贏，輕鬆

即係點

Six 巴
補到平手未
可能要到下場

仆街死啦貝迪斯

爽啊

主盤又cashed

基2:0

一陣買邊幾場

2-2叫爆區

基達菲 -1 係5.2倍

-1 5.2
頂住

仆街我個半主

Love u 基達菲

差d 3-0 cls咩波

差少少3:0

唉...真係低買

勁共比多球

Ky 3x1??

是旦一隊比多粒我

3x1=3

抵買 但大家都咁敢博

屌你老母恩尼入啦

ky你好幽默

same

唔撚知

畢迪斯成場係度妹 抵死

點輸?
CASHHHHHHHHHHHHHHH

貝迪仔馬會cashed

思公

笑4了

火車頭比多球唔該

CLS今個星期西甲全部主隊盤綠格

貝迪斯根本唔打算贏咁

西甲9.5玩完

[size=6][/size=6假gel頭撚死全家]

曼狗今晚可唔可以炒私家雞

賤種狗會法撚仲唔轉盤

11個副選

Fs終於開青爐

做做很久不見

1.62不了要左2.15

hello

火車頭入多粒，頂實

屌你啲波明明有機拍得甩但下下唔撚去
慢慢追

成日想跟你英國fg 但太多唔知點揀

火車頭唔該你入多粒

咁勇

做做

屌買左西甲2.5s

西甲半5全6

好撚驚勁共玩野

恩高skip 郁左

fs巴

9.5大企咁耐引人買

c fu 又黎50萬
2 1.72
1.9 1.8
1.85 1.85

基達菲第三球

羅巴

分開揀4-6關好啲 有手足跟左8x1中左

火車頭有暗礁

9.5大5倍...

屌你老母恩尼浪射夠未

西甲主頂住

我見到 好撚勁

求link

意假9.5練心

Fs巴個清爐 一個鐘前4x人
一個鐘後再睇4xx
增幅超過10倍

9.5

入錢啦

好cute多light

西甲9.5有無奇蹟

要左

轟冇出世三

勁共比多球啊屌 唔好又衰收尾

少練習 睇下會唔會下半場即爆

好似話傷左

仆街 岩岩買撚左

btw 邊個仆街叫fs 巴開青爐

開個-1比我啊

智蛇求你唔好祝福佢

Superman gp

車+阿 穩！

基仔係咪no goal啦

有 奇蹟細 咁都冇c

你？

要有剔我先祝福到

冇 開青爐=針

閪甲9.5S 定過碌蔗

勁共頂實

✅

輸一球都羸半格 般尼盤點輸？

我有開，但無jump😂😂

角神勁到

法蘭腸入未

你試下公開，我幫你share 再祝福你

畀人入

啱呀

Fs巴抽我

閪甲9.5S

西甲角 下半場得1個

所以咪一萬一注

法蘭有無其他直播link 310慢成分半鐘

個尾應該都係s，希望無事

今晚派我了

俄超唔入俾人入啦

開親都會出事。。。。
不過我都支持你的，所以幫你share 咗

我private左la，得20個人😂😂😂

我知

不如500la

阿咩事一咁抵買

share左fs巴清爐了。。
開爐魔咒

貝迪斯
夠膽追和

下場先

阿膽刷角

幸運薛達追和啦屌

+1

7.5入唔入

火車頭入多粒

勁共頂住最後十分鐘啊

入左7.5 2.4

西甲-4 ok?

勁共2-0 好波

意假快D刷多2C

Diu 買緊7.5高水

意假主隊快入啦，客隊射中一腳就有

火車頭GOALLLLL

聽日走食火車頭

0-2 勁共

勁共穩

2-0 穩

西8角

2連c 秒收2.4

c索羅贏波扮狗

仆街又咪撚講穩得唔得

基達8888888
7.5秒cashed

屌你老母恩尼貝迪

1900兩場上盤穩了

屌！！！！

基達菲 7.5 8.5

信念唔夠 唔夠膽買8.5 5.0

買唔切維記 咁快入

基達菲 火車頭開出-1 派一個200

7.5@2.00

唔敢入

勁共勁共

喊撚左出嚟，我買緊啦

8.5 最後5倍

我

意假9C!

2場頂撚住！

爭咩呀 我呀

西甲-2 ok?

廢

我7.5 2.24都買唔到，邊個吹到2.4

無入8.5

咁既格局都唔買

賤熊巴

夠膽10角呀

意假10C GOAL

支唔支持先！

不了

2.24 買緊賠率變動 即禁再load 過到

Dklm維迪斯

俾我入ok?

係 我問7.5你地又無人加持

30

勁共3-0

俄仔都識絕地大波

3-0 收埋錢

買2邊姐11.5s 1.77 + 7.5 2
如果夾中又爽得

Gun咗你呀

薩斯屌你老母

博洛入波 又準備狂刷C鳥

貝迪斯串埋火車頭嘥曬

博洛GOALL

拎火車錢轟落阿9先

唔係9.5S都頂唔住掛?

頂得到派你100！

乜咁啱呀

我呢我呢

我7.5 1.91 開始refresh😂😂😂

些路迪x阿仙奴 是否送錢？

基達菲 ng針

補貝仔ng

薩索羅落後刷角好撚勁

意假主 取消關注

ME

意10c

信念！

睇住貝迪斯個勢想谷
2.24賠率變 再入2.4 過到 之後5秒就有c

法蘭腸好似好廢

不入虎穴

你唔係啱啱做完節目咩

幸運薛達入波功臣
一入波就換走佐..咩玩法

AJAX咩事落到咁，對家飛燕諾BOR

些仔唔穩...

走啦你

Same

原來你派錢 緊係派我啦

做雞都唔掂啦今鋪

飛燕諾廢到PK

車仔X妓真係派錢波

西甲刷角呀

好在意甲冇買主

話你知
超人gp 穩！

C索羅反cup扮狗

勁共勁

柏林聯5c

柏林刷得快過基爾係咩料

fs巴係咪認錯人

中左派一個500

又話派我100

LM!

LMLM!!

原來係2.15

冇豬腦同夏3 唔穩啦

你派我200我派番你300

西甲角細係咪gel得

柏林6c

集氣 我了

基爾加油

派得錢啦

派埋先gel

薩斯想點

超高水 8.5 @ 5.0 開得出

支持你扮

未完場

買咗幾多

爆到啪啪聲

9c!!!!

其實最後5.5

我買左

邊個又gel

狂刷針

問下上面個位

穩了

500蚊姐

愛蛇今晚12連勝

3x1就算la，買果500，好少姐

都有十幾倍

西甲又撚狗

阿妓 車仔 重心 2x1 !?

謝羅巴

維迪斯全格plz

21倍

我買100 難得跟下你買角就搭沉左你

唉 買唔到屌你個閪

20倍

走地

你買左幾多

未完場，未知ge
尋日弱智賀芬咸半7全9

一樣啦

維迪斯全格呀dllm

車仔冇世三

Atm x monaco

2.15
唔知點解咁高水

大家一齊中！

基2:0 9c ft

2.5s奇蹟生還

9.5 伏左

屌 差一球
入多球就收7K
依加要輸2K

有無手足跟左先

勁中

你又啱

$500想嬴1萬

基 11.5s 7.5

對唔住

恩公角細買錯細波

暫時0-0
利好

勁撚到

法蘭入未？

乜都無咪仲爽

咁就一雞

法蘭克福大肉腸入波未

應該買哂兩注

驚緊

截數 而家抽一個派200

派我 成個星期都係飲水吊命

啱啱去左食二手薯條

買得仲大過我

呢個仲勁

勁

岩岩有LM既巴打
米妮老母
Shyshyshyna
個個贏得我輸
黃淑儀
噢買角•
再挽手一次
月光幹船子
傑斯
一世畢地了
我女朋友鄭睿隣
AkoTamaki

In 艾蛇 12連 we trust
推晒落阿記

我呀

一定要中我

勝利個場豬8000 最後2000 多得你追返

無我

我呢

派幾多？

最緊要一齊羊

你話派我300

抽中我先

赫斯晉級 x 阿仙奴WIN
有冇同路

愛美麗 12連勝 最後召集

有冇手足知道恩公個角球係幾時轉賠的

法蘭克福半客

多手督埋阿積士

我！

雲加+書包 阿仙奴 + 真飛

德國波想點撚樣

柏林個場紅埋 爆角了GG

特電rc 柏林上

有LM無我：（

特撚登 紅！

21:27 開始

負負得正 中撚硬

勁其買一皮野都中

薩c應該13c ft 🤔🤔🤔

屌你老母特雷

轉得咁西利
好少有
謝謝你先

雲加書包場白痴光輝已經見威力啦

意甲都好野
一買就停C

車仔同阿個盤真係買唔落手

傑斯巴請留tv

c fu 買親都last 3分鐘la，99%係佢

大約2~3角
現場幾大雨,D球員幾難落底

Tg

阿記個勢勁撚到

祝巴打長羊

呢樣真，睇左呢隊波兩季，今晚似想打死人

賤熊巴仲有冇

愛蛇12連勝

5019 28-10-2018
19:10 讓球 星期日 21 維迪斯 (主) 對 幸運薛達 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.92 $2000

$2,000.00
頂撚到出血
連輸3場
終於綠字

前排針咗150k 追緊數

巴打 意甲角又見到你

辛苦了

謝謝你
之前用佢果個tg bot好有用

女人達正選 大家知點買未

你買9.5中左啦

依場點解開即場

傑斯巴

各位巴打岩岩場西甲 九角完？ 馬會唔派？

冇買呀 買左貝迪斯2. 5b
輸左2K

噢

未睇之後啲波 不過玩左少少法蘭克福no goal 無乜信心唔好跟

要再抽了 希望中

又miss咗派錢

每一分鐘轉一下
第一次見

法蘭入未

12C la 等唔切高水入

玩930

重抽

手腳慢左啲，落馬會叫個經理出嚟囉

傑斯巴第二次

c fu 買親都係咁
尋日杜塞爾多夫都係，你可以check返

祝你成功推返上去

40MIN 8C
放棄

貝迪斯果場唔派角既

睇一睇先

等走地先入了

英超啦

阿半大

who is cfu
好的

呢場我揀左出嚟之後未買，再撳個陣已經急跌到傻

我買唔到博洛角大呀

柏林入波鳥

柏林聯1-0

聽日放工過

個弱智唔打字，齋貼圖果個

法蘭克福差D送12M
咁樣禁區推低人

炸 我屌

Jump

巴打留tg比我

12m 薩c？

德甲乙齊心00半場

12m 意甲

殺卡又打左閘又黎送角

2:2

快手3-2啦 薩斯索羅

薩c 2:2

入波冇角 買錯意甲角大

西甲唔派想點撚樣

話左要2.15唔要1.62

恩 5c
柏 8c
聖 4c

謝拖巴

唔派角，點買下一場

gel gel 佢，睇下會唔會半8全9

薩斯 CUP LA

J下post先

狗會

嘩 好彩買錯恩公

我轟照上

恩77777777

德乙又齊心唔入波

c fu 又準備中，50萬之力😂😂😂😂

車-1 x阿-1 有無同路

德國全半和
全0-0

留嚟做咩 斷鳩左啦

車妓真係買唔落手

意甲15角完派100
屌你老母未撚派過

薩斯索羅反杯一星期球迷

唔撚係要等幾個鐘啊

正臭系角球唔撚派彩

齊心半和3x1

求水

影響埋德甲

唔買了等你中派我

ok

阿狗冇左閘 睇路

要留名

好

西甲係唔係9角完
搞咁撚耐做咩

係

水精 同 般尼咁廢

恩88888888

妓好過車 好似

佢會我派你500

ok 刷角入波

恩高一陣10c c fu就會上水ga la

13都未必有

2邊1分收貨

仲係沙加左閘 愛蛇唔好玩啦對面精宮黎架

恩公前半個鐘0角
15分鐘就刷8角

唔洗，今日正緊6k左右😂😂😂

2邊爆底到仆街

沙夏

意13c

高水又唔敢買

2連C

屌法蘭腸半客針

角大食撚滑

感覺妓同多仔一樣 正氣一排等個個追佢盤黎買 結果伏你一獲

妓盤已買準備好中伏

法蘭個種廢

意假14C

車成撚日輸盤

意假補4

阿妓盤好啲定 10.5b 好啲

升班都數唔到

追到斷為止啦，都贏咗成十注

星期日19 基達菲 對 貝迪斯 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲

唉狗會

柏林半0全3

屌你老母系馬會 9點半又派唔撚到啊？

意假俾多1C

身為兩儀師，我話你知車必須等走地先買

有冇人信我轟

些路迪送錢 ??
中立場半一

意14c

14.5c s cashed

意14.5s力頂啊

當半場食左個角比番你爆9.5s?

唔買

咁都唔入

14.5s cash得鳥

Feel到阿會大炒 晶官後防麻麻

P11 M29
一人一球先

又無角又無絕殺 jump

妓點買

阿記係咁回係咩事

Kill C 14.5s

半和
阿下半場先發力

馬會西甲角又唔派
又hold我幾皮野唔想入錢

屌西角派未

13.5s爆咗

點解尋日費撚冇連角

跟

沙卡跟左閘？

同基達菲角大打個和咋

飛燕諾受讓咁多 邊有得輸

姐係10c?

英超買咩

條3x1應該炒了，反而今日d live ok過尋日

阿積士買唔買得過

車仔 阿妓 半和 2x1

live陣間？

佢即場盤都開左半場5個啦

一球球半好深

對面有雲佩斯仲讓咁深 邊有可能

一球半兩球喇

英超要角大呀

我都唔知馬會會點數
所以我問一問

呀妓係咁回

阿仙奴客和

希望mavxxxxxxxx唔好買阿妓阿積士

又唔係psv對飛燕諾 太深了

阿妓盤x競賽會盤 2x1 $500
信心不大 同路嘅話小注玩下

越回越愛

回到1.97 阿記

車10.5b x 阿11.5b
利申好黑

Cls

半場有食角咩？

半場吹雞前 有1隻角

係咪紅走客隊2個

點解基達菲9.5s未派

想要車大波

因為可能10c

半個鐘都未派

鬼到爆 強強對決買細算

出面有無數據係10c先 不過正常球證比咗角無開 馬會好似係唔計

車2.5b all in ed

時巴！

有睇live?

書包俠打救世人, [28.10.18 21:30]
般尼盤****

書包俠打救世人, [28.10.18 21:30]
阿記*************************

書包要左妓

阿x些路迪 小注300 希望追番啲

水晶

熊

睇岩既波都係12點後

之前個post覆唔到你 個post完左

赫斯黃牌1:0

我知你會呢度出現

妓有即場都要買盤

荷甲半大2x1

紐半7 11.5s?

角球肯派未

今季無半7魔咒

阿狗

罷工

傷左

法蘭克福

受傷

同路 基達菲?

阿奴 角大10,5

二世禁屌

時巴久違嘅水呢

車咩料24控

車仔比人禁住砌...

無左夏神

仲諗住等你水

屌 西甲角球有咩問題呀on9
做咩撚野唔派

開波6分鐘就拎紅牌

咪玩 我一直睇你頭

飛燕RC

真係鬼盤

笑死

飛仔RC 屌

紐撚繼續刷唔好停

21:30 5 阿積士 0-0 飛燕諾
唔怪得讓咁深
有玄機

on9 飛煙

跟劇本姐

好假

比巴打講中 紅鳩飛燕諾

兩個黃 一個紅

d角球咩事派得愈黎愈慢

估到你啦

球證重注上盤！

角大已死

主其他?

有無紅牌1.5b賠率睇下

11打11 點計都唔會咁既盤

1/1.5都嫌深，仲1.5/2

阿妓上盤 GOGOGOGOGO

水晶1c

車仔等針 仲諗著收息

ajax 1.09w

阿狗被禁

開到咁 一定唔會買下盤

小心又劇本，1:0，2:0玩9賭仔

阿角大

水晶下盤穩

阿妓link有冇

又一個穩。。。

水晶對家穩
12連咁撚勁

貝迪斯果場係咪9角?

thx

出莫拉達先輸一半

聖保利連續四場角細

般尼依隊野就算啦 唔買轟都唔買佢

肯撚定

AJAX 1.1W

咁多場蛋蛋

德國波咁齊心

收息

車仔冇世三 等針

2030 全0:0

11場波都00

書包要左呀妓係唔同d

我都想講 咩事

上場對士砵亭佢都要咗 咪又係開得出
睇定啲先啦

國際雙蛋日

重心 水晶第一球

荷甲半大針定先

德國佬斷晒腳？ 一球都冇

阿奴 快d 擦角 上場22個

些路迪

阿狗兩下差d輸

10場波220人440隻腳
0入球

On9聖保利 冰角到咁

聯賽盃咪買
hea到

精宮唔好咁勁得唔得

水晶宮禁屌

買左上盤個班真慘

個比分網壞左 ?

靜到咁

卡利亞里

阿狗半一上盤

第一場入波係基爾

西甲有咩問題角呀又

屌你咩聖保利

威廉二世 ajax快入啦

阿狗車狗瘋狂刷角

好波 終於響

飛燕諾投降輸一半得唔得

聖保利

六合彩？

德乙求你齊心刷

g chi

臭閪 法蘭克福唔係開唔出下話

半0全3反cup ?

柏林嗰場刷啦

垃圾阿仙奴 唔攻比人攻LA

法蘭搞乜9 快D入啦

阿妓10.5b

快D cup 佢

打多人一個都未中過龍

dllm 聖保利

9
9
5

車入未

goal

競賽會要了

車1-0

車GOALLLLLLLLL

車阿刷角阿